[JY]容祖兒討論區(5) 616生日快樂 &《心之科學》現正派台

《心之科學》Official MV

上一個Post：

Mv好睇

月光有人撈起 有人瞧不起
平時我都有份鬧yy 但今次唔差喎真心 點解會有人屌

好多人都為鬧而鬧
我都覺得今次份詞係回勇之作（比起最近個啲）不過又未算得上十分上乘

作曲：Howie@DearJane、林家謙
填詞：黃偉文
編曲：Dear Jane
監製：舒文@Zoo Music

分一次手 你大傷元氣 病兩世紀
已經細的 越見卑微
他的五官 也並不完美
提前到末期 絕非因你 下錯棋
曾多麽愛亦會膩～
誰的心 似隨意肌

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起～
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

傾心變心 有什麼定理
纏綿有效期誰都不似别去比
誰失戀 要受責備～
何必將 責任揹起

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起～
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
無法主宰那些誰那麽蠢與它鬥氣

離離合合 百世紀
段段看破 無常理～
不必 嘔心瀝血 叫他愛你
有人是獨個 離場才完美

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你
幸福 既然隨機 你為何心死～
大腦細胞 調校著 戀之分泌
無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣

我都覺得幾好
係咪有啲位太scientific
啲人唔get咋

其實呢句「已經細的 越見卑微」唔知Wyman指乜野，同埋有啲怪

愛情比起好多樣係好細

推上去 高質第一主打歌

推
等咁耐係值

唔係講失戀既自己變得好細小好卑微咩

一開波就話「已經」，唔知佢指乜野，好怪

上咗熱門 希望繼續衝上去

電台訪問
日期：2018年6月26日
時間：11:00am
地點：商業電台
資料來源：頭條日報

應該係上去講新歌呀

<騷動音樂> 本周有容祖兒 Joey Yung蒞臨介紹新歌「心之科學」~

逢星期一至五，晚上8時至10時，Eric、閆擎，<騷動音樂>~

2018-7-5 聖艾粒忌廉夜校
明星畢業生：容祖兒 Joey Yung

有得聽番

D歌詞有d7
被愛概率好突冗

無端端同軒仔有首合唱歌

似膠歌

個名似

m記歌?

等吓陣間itunes會唔會出先
一係等12點就知答案

MV and TVC
應該係老麥啦，百記早兩日先拍

佢又幫百記拍廣告??

Yes ah

聽完又唔係好伏

yes

M記冇百記咁伏
廣告歌黎講都算高質，幾有動感同聽得幾舒服
係我感覺飛上太空同熱唱不必摺埋呢兩句odd左啲姐

好過全副舞裝多多聲
Rap幾好

聽耐咗幾好聽

有啲掛住百記廣告歌

赤地雪雙冠軍可歌可泣

我到今時今日心情好既時候都會聽我所知的兩三事
多得M記先逼到佢地出合唱歌

講起其實覺得個Chrous loop得太多次，浪費左首歌

係軒Post偷過黎

曲：陳光榮
詞：陳耀森／馮曦妤／Rap lyrics：朱雋言
編：陳光榮
監：陳光榮

M記餐紙都換埋 快到

首歌比想像中好好多, 本身以為係膠嘢
但啲Do Do Do Do Doo好煩, 重複得太多次
明明想洗腦但結果變咗煩膠

一開頭啲百記歌好高質
去到後期減產，好明顯首首都係夾硬造出嚟，伏到

M記都播心之科學

竟然識拍吓呢啲片宣傳吓 叻女咗好多

聽電台訪問都覺今年音樂上處事諗法醒左好多咁

英皇有部門搞social media嘛
似CAPTV風格

致我的最佳拍檔得力助手 SANDY WAI｜容祖兒八月專欄

最尾有洋蔥

好感動 好多謝sandy

唔知新助手係邊個呢

其實冇sandy 冇mani都冇容祖兒

佢地真係一手一腳湊大呢個容祖兒

Btw隔離post得我同你 仲有另一個係咁推

已經比我推足16頁
但呢幾個鐘我地不停推 多咗人留cm同比正皮
佢叫兒童鴛鴦 唔知佢會唔會係到出現
仲有劉亦菲。飛 佢都有追下個po

之前我都有開過容祖兒top3 post
唔知佢地有冇JFF acc 通常個邊有大件事就熱鬧啲 MSL就呢度同嗰邊都勁推

我都有JFF ac
MSL我又係勁mon po
個時未有連登ac

咁啱嘅
msl個邊都有mon post 呢度就過咗msl先開ac
而家始終呢度好少JF好難多人討論
同埋呢度應該多人憎佢

我又唔覺呢到咁多人憎佢
你睇返呢個PO

啲人好理智

咁應該都有堆人唔係為反而反嘅
實力呢啲做到出黎比人睇嘅都冇得駁

MSL即係邊到

舊登同呢到一樣都係比較少忠實粉絲係到留言，慣左

Msl個邊=msl個時JF個邊
講得唔清楚

我地以後負起不停推po嘅責任

我開咗個個po先發現
其實根本好多人都識容祖兒唔同歌
唔係嚟嚟去去個幾首

一齊推
呢度少人鐘意佢

定係個啲都係隱藏fans

都係唔明

佢話MSL個時 JOEY個FORUM都有好多人留言

希望係咁啦 多隱藏fans好過無
我信都有好多人鍾意佢嘅
比心機等多啲人都留意佢

My secret live 個時JFF個邊

哦～My Secret Live
好少將呢個打縮寫

其實依家JFF個邊都係有新歌先叫做熱鬧啲，平時成個死城咁

過左concert出歌出碟時間都勁靜

大概係佢啲fans唔鍾意出聲

當年鍾意得祖兒既都出黎做野啦，無咁多都好正常既
再加上近年佢曝光率無以前咁顛，潛下水都好既

呢個真
以前可以成晚mon撚住JF
隔一兩分鐘就有新回覆
而家一日先得一兩個

而家可能幾日都未必有一個

唔緊要啦 開演唱會實都大把人話要睇

忽然fans一大堆 到時又要同黃牛搶飛

而家買飛真係難咗好多 早排買軒仔都係

出年已經預計到同msl差唔多
明明JH都唔係咁難相對上

JH我都無去睇 因為有李克勤 但勁後悔
上年年尾去澳門睇 但都唔同哂

當初買都係抱入去睇容祖兒心態 睇完發現好正
巡迴冇咗原裝個種正 香港場配埋props成個flow好順好有故事性

上次1314有睇香港同澳門
我覺得澳門場好難睇 成個演唱會好唔順咁

的確係 睇碟都係得3成震撼

上次JYHL澳門場part2仲要變3面台
都係唔好睇 唯一叫祖solo part變MSL
有拍拖麻煩你出賣爭氣
個吓驚喜
仲要無核突光纖衫

澳門開既演唱會都係伏

N6好似唔伏

光纖係邊件

佢solo part個件

分身術個件

【FB LIVE+一起聽 聽我講預告】相信上個星期五大家都估到到底今日有邊個上到嚟KK學堂啦！ 無錯，就係容！祖！兒！😍 今晚5：30pm Joey 將會上到嚟KK學堂FB LIVE 接受即抽即唱挑戰😎 FB LIVE 後Joey就會去到一起聽 聽我講，大家可以繼續同祖祖傾計咖❤

準時一起聽 聽我講：

Live now

話說係唔係話想開TG GROUP？

唔係

好期待星期五個集幻樂之城

啱啱睇返啲mv 無人想知道雙子座點樣嘅view仲低過新貴好多

新貴高質咁多

留名先

幻樂之城

給我一個理由忘記，live個段正
Loop左幾次先肯收手

個故事真係似足佢個人，一樣咁老土